覺唔覺用htc 先係清泉

仆街冚家剷永遠唔用垃圾HTC

傻仔先用

10年前係

Htc嘅咩

講真部u12+ 宜家仲要4998
真係唔想出貨咁

我,u11

U11+一整年冇update清條撚

asus

咁都唔夠清?

可惜保養維修垃圾

依家好似停咗冇咩新野出.